🇳🇬 不得不承認，喜茶(hey tea) 真係全世界最高質飲料！！！

好飲又健康呢d全世界都知既野就唔多講啦，我琴日買完之後po上ig同wechat, like既數目係我平時既3倍，連一直唔show我既女神都比心心我
所以話，飲喜茶真係高貴品味既身份象徵

垃圾波台狗

飲喜茶又潮又型，揸住杯喜茶媾女話咁易

平時po條黑鬼就緊係無人回啦

咁你飲多啲

痴能線，飲喜茶再加食煙，d女比你媾哂啦...

認真po咪搞事

ok

牙碑又出招刷負評

揸住杯喜茶
有女埋黎問我攞電話

樓主假膠 大家唔洗理佢

ching本身都好令囝，揸埋杯喜茶仲得掂

係你面前唔敢認靚仔

睇完Post立刻去排隊買

連尼日利亞球王都讚喜茶👍🏻

有品味

收嗲啦

D奶蓋真係好撚好飲

駁唔到...

尋晚拎住杯喜茶上富士，d姐仔一係眼仔見到個個開䦐叫我入佢閘，老細前老細後

有喜茶有西屌

like: 1->3

喜茶關尼日利亞咩事

成班傻閪喺到排 我返上去飲仲撚方便

同2和b一樣係垃圾

有冇喜茶都老細前老細後嫁啦on9

平時廿個到，今次60

已經入左幾箱存貨了

yes

d茶來自尼日利亞

好快咋麻，我琴日都係排左四個鐘到。

邊有香港人唔飲喜茶架

系 巧能正

成為球王2&b入球助攻嘅秘訣就係飲喜茶

上次係街揸住 點知比公安埋黎問我邊到買

啱啱拎住杯喜茶上富士入閘請埋個姐仔飲，即刻俾我奶撻

你點答？

ching咪咁癲啦...

新香港人先反喜茶

系！

想正正經經吹奏吓

尼日利亞球皇係阿銘

呢件垃圾黎，今季正選都冇

［港豬冇所謂］上海市對喜茶等茶飲品測試結果：平均一杯等於約2.5碗飯，高反式脂肪，高咖啡因，用奶疑似係奶精

仲好，飲完一杯當食飯

推